開鎖黑店 iopenlock.com

開鎖黑店
Tel: 93207436 (web)/ 59679772 (師傅)
前日夜晚八點換鎖，開價$2880。
今日發現個鎖有問題，打去同佢講，佢同我講話你自己搞掂佢之後直接封鎖左我！打另一個電話，講咗幾句扮收得唔好cut線。再用我第二部電話打去，佢講左兩句又cut我線再封鎖埋我！仲叫我你夠膽咪擺上蘋果同埋投訴我囉！
作為一個連登仔，點會只係報上蘋果呀！梗係擺埋上連登唱衰佢啦！大家唔好咁蠢相信呢間野！

前晚整完，宜家先話有問題，好似講唔通

屌，我係今日發現佢個鎖有個小缺陷，係個手柄位後面冇左塊鐵會刮手。
我尋日早上已經發現，但換嗰晚係屋企人搞，今日先問到已經即刻打去問佢，點撚知佢一聽見唔係新水魚就即刻話：「個鎖係咁咖啦，仲態度勁差話你咪投訴我囉！」cut我線再秒block我！

早啲睇到你個post就好...